唔想見人

比我消失啦好嗎

我都唔想出街
同埋唔想俾麻煩人

好驚人 點算

咪唔好見囉